密子君好靚女.....

呢個時勢講大陸妹你預收負皮啦

巴打食開屎？

醜到乜咁

有訂閱佢 呢幾年得閒見到都會睇下佢食嘢
睇佢食嘢都還可以 以下就事論事

1.唔靚女 甚至成日食肥
2.之前去內蒙古有條片 自己一個人坐大檯 侍應係正佢隔離上菜嗰陣唔比眼神唔講唔該 單純食緊嘢 冇望鏡頭冇對鏡頭講野 好似係好專心食嘢 但比我感覺好大牌咁囉
3.唔靚女
4.前排同台灣千千拍片 人地講台灣 字幕都硬加中國
5.唔靚女

結論 樓主食開屎此po已完